有冇人好憎星期日？

屌你老母
每逢星期日都唔知有咩好做
一係喺屋企戇鳩鳩咁hea，一係出街戇鳩鳩咁行
到底放假有咩意思？
結論：奴工假六日工畀狗做

當你返足七日又話辛辛架啦

因為你冇 fd

truth

我都唔中意星期日，因爲第日又要翻工

一係solo行山
一係一丁友做行路撚
攰就單拖睇戲
唔好天就喺屋企打機睇youtube碌連登
唯一一個假期咁就過咗
瞓醒又要返工，無限loop
好撚灰

不過下星期日終於可以做返件有意義嘅事
6月9號大家記住出嚟

叫完咪又係空虛

呼籲咗身邊朋友一齊去，但第日一樣要做狗

利申唔係鍾意返工，只係覺得放假好冇意義

起碼過咗有意義嘅一日先

睇嚟大家星期日都好充實，唔得閒上連登

有一日咩都唔駛做好幸福

利申：多數做家務

做運動啦垃圾

所以揼骨好過叫雞
起碼有得傾偈

做唔做運動都係垃圾

CLS咁多腐皮
係有嘢做嘅就唔會上連登啦
大家都是同路人唔使咁對我啩

巴打一定係好男人，如果我係女人一定留tg

星期日....唔係公司工作，反而要在家工作，咩mood都無哂

一個人住唔自己做可以點

一個人就係咁架啦

其實有老公老婆都唔會好有意義，只不過多咗個人陪你

不如你總括啲講，做人冇意思啦

好唔鐘意放星期六日人又多食野又要等
揸車又鞋搵泊位，帶隻狗去南生圍揸到架車入去好似玩倉庫番咁
平日去個船河六千一隻船星期日皮幾野一隻船

好憎星期一